連囝未畀人捉嘅話入一入嚟，重要提議

為免手足畀狗捉之後，手機畀狗利用上嚟出po, 我建議每晚server side 將全部人logout，大家麻煩少少每朝要重新 login，保證係真身。